[on9]自製邪惡隱世芝士鹹肉傻

味道如何？

你有無真係食

裡面是咁的

屎嚟咋化

好大浸芝士味

成口都係

嘩屌

有

唔好浪費食物嘛

芝士已經夠濟
加埋糯米真係睇見都唔開胃

冇得拉絲

一陣新假期嚟訪問樓主

發達大計

乜都落豬屎

樓豬調轉對筷子用

屌淨呢d

食埋佢

似加左精落去

對唔住囉

屌

食呀

好無食

等睇過街老鼠100毛同新假期黎偷post